讀asso都要defer係咪好垃圾...

如題
利申shitty仔

唔係 你係社會精英

唔會 我做緊野 身邊都有唔少人要defer

Js1091?

asso就Asso啦

邊個叫你有hkcc cccu 唔讀，走去讀shitty asso

jupas丫嗎…

識人比中大asso 踢出校 因為重讀一年都meet 唔到畢業既要求